好似好耐都無食粥...

有冇邊到好食介紹?地點不限
搵日去附近行山順便開餐

油麻地黨鐵站C出口
忠記

沙田瀝源富東閣酒樓

炸兩都好食

去打邊爐定叫小菜好

我未食過打邊爐
點心 小菜都幾好
下午茶好平好平
乳鴿好過龍華好多，又平

唔記得講
粥煲得幾好

魚肉釀尖椒，芋頭糕，鵪鶉蛋燒賣，腸粉，粥
每次去都食

好多尿柯的
食魚片粥 雞粥